美帝終於講下關於香港

Speaker Nancy Pelosi ,Capitol Hill
HKT 01:25 左右提及

-45:09